其實拓海點解要瞞住阿木佢有送開貨

其實佢有冇當阿木係朋友

有
冇

當阿木係傻仔咁撚

因為拓海係真正嘅高手

拓海一路當阿木傻仔

高手就可以呃朋友

其實可能為左油站份工先接近呀木
好似你用全心全意用時間精力去對待一個人，點知原來果個人只係當你可有可無，或者一直當你傻仔

驚比人睇唔起

自己冇車牌就無謂講囉

阿木都冇問
講完又唔信
冇必要講

一齊考到車牌

拓海直程話自己冇車

佢係真係無喎

拓海都唔知原來自己手車算勁？

調返轉，阿木根本無當拓海係fd，自己食女都唔射d比拓海

阿木好慘 招海條mk為左條女打佢

自己攞嚟, 本身拓海一早知條女咩料, 不過自己靚仔, 遊轉車河都差少少食到條3萬蚊過夜女, 但阿木條契弟又攪事, 你咁講出來咪焗住要飛條女咯, 其實唔係唔比你講, 等人食咗先講丫嗎

架車係佢老豆㗎嘛

佢窮到要跑贏gta先可以獲得一架滿油既86使用權限一日
你就知佢送豆腐比老豆剝削得好犀利

你有冇見過人地比僱主剝削得好犀利仲大大聲同人講

唔通拓海同佢講 佢無牌揸左幾年車咩 講完阿木條粉腸十成九都唱通街 搞到個個都知 唔講好過講

又有牌又有車喎

套戲成十幾年都仲可以有咁多討論點

佢以前中二開始送貨,無牌揸左幾年車呀

動畫既阿木（阿樹）有講過 ，托海話因爲始終中一果陣楂車係未成年唔合法 免得周圍同人講